其實築地市場有冇必要5點去排隊

話說小弟第一次去東京,
黎緊四月中去追櫻花
雖然話築地市場延遲左搬, 但係都想去望下啲達人叫價
不過啲壽司大啊大和壽司係咪真係好味得咁誇, 5點去排都重要等3 4個鐘?
有冇巴打係場邊狩獵又發現到好野?

想食嘅真係要一早去排

我覺得成個築地d壽司鋪都差唔多

貨源一樣既

上次去，入左間要排隊既鋪食魚生飯，係唔錯，但之後發覺繼續行會有好似掃街咁既野食，但已經飽左好後悔，上次好似7點左右到，你參考下啦

我想入場睇人叫價同排隊時間撞哂, 所以應該都唔會食戈兩間
我都打算掃街算, 睇下有冇滄海遺珠巴打們些牙
已經target左個玉子

好老實講
築地冇必票去
你話好食嘅壽司你俾得起錢東京通街都係
而且築地價位都好高

唔覺有分別 排隊同唔排隊都食過
去旅行排幾個鐘不如訓耐d
或者留時間去其他地方玩

但築地入面任何一間確實好食過出面

睇叫價要兩三點去排隊

上次有諗過去, 但最後放棄左

唔撚係下話

訓夠去食早餐ok鳥 求其一間都好食

大和唔洗排好耐 有陣時一個鐘都有 又唔洗好早去

每日得120個quota, 要鬥早

兩間都食過

兩間都食完快快脆趕你走咁

值唔值得去呢，如果你係死窮鬼就去

用雙倍錢以上都食到同樣味道既野

屌, 過唔到女友戈關, 訓飽先去啦咁

窮都要窮得有樽鹽!!!

我都係食下外邊戈啲, 入去市場睇下算

築地市場係新鮮. 但係你係市中心搵d 多人食既sushi 舖頭, 其實係一撚樣. 我老實食唔到有咩分別. 仲話5點到? 唔好玩...

舊年去過一次
我自問冇要求
所以求其喺場內搵間排
6點半開始排，無記錯排咗9個字左右

不過築地我覺得係個名響啲咁囉
我自己揀嘅話，寧願去啲鄉下些小地方，好似函館嗰啲
又唔洗排咁耐，又係唔錯嘅

其實我係想去個市場睇 (唔知點解中意去)

你呢句野令我諗起之前買過A5牛黎試...完全試唔到有咩分別....我知我ON9隨便插

BOOKMARK BOOKMARK, THZ 巴打

係想去J下啲達人

戈啲先係真男人

其實有分別

排過大和，真係好撚好味
食過築地一間唔使排隊既，質素已經差好遠
想像唔到壽司大有幾好味

不過如果要晨早起身排隊，我寧願訓覺

2月去大和食都係排左半個鐘隊 係堅好食既

如果講好食香港有啲仲好食過築地果啲 例如壽司處今村

晨早流流食生冷野

除非你好似我咁，去旅行為左食野only
否則唔建議你排壽司大

真係好辛苦

上年7 月去排壽司大 六點排到十點 諗返起都好白痴

上次去多人到 ，最後係築地求其搵間食，但係一早食生冷野個肚成日都唔舒服，以後都唔敢朝早食d咁嘅野

磯壽司上上次去築地個陣食過, 係唔錯既

睇你抱咩心態
我自己十幾年前就希望去築地朝聖～
之前同frd去冇人肯同我排壽司大

結果我今年自己飛零晨機，落機即刻去排～

咁夜PO壽司你係唔係有啲唔人道?

我都淆, 又期待又怕怕傷害, 應該會褒定熱茶飲左先

上次9點到排左一個鐘左右 其實大和同壽司大係正隔離 簡短個條排啦

無 因為5點都有排你排

個時見到咁多人排即刻轉左第二間 都好好食

見到咁多人咁講我就安心, 到時同各位巴絲報告

1月嗰陣去，好懶10點幾11點先去掃下場外 都執到啲好野嘅，之後唔夠喉行左去場內，入面好似街市咁，搵到檔即開鮑魚刺身

同埋就算比你6,7點入到去，咁早都無胃口食，好食都食唔出啦

拎多小小錢 Book 其他高級壽司鋪好過
第1次食好有沖擊 第2次去番市區Book位食d過高級d既壽司鋪 唔係個樣野黎 係慢慢享受

傾過下, 反正凌晨機到, 唔知做乜好鳩下鳩下

搭車過黎HEA到CHECK IN LOL

係壽司大好早截龍所以啲人咪要晨早狗衝
大和就唔駛咁晏 九點十點去都食到
毒撚一個甚至可以好快有職員叫你入去
不過壽司係新鮮啲好食啲但唔但個價加排隊時間
網傳班師傅好閪臉唔俾你影相又唔覺
不過最好逐件影因爲佢逐件整
而且因爲太多港燦去佢會同你講廣東話

日本人食壽司會唔會去呢啲地方排隊

市區d omakasa 可以慢慢食 食到師傅d握工 其實真心唔駛去排

係好食既，不過唔值得排咁耐lo

排一個鐘都唔值得

總有人貪平既
不過唔識日文食壽司吧
無得同師傅吹水真差咁啲

冇錯，最忌旅行走去浪費時間。

上年打算兩點幾起身去排隊，仲住銀座酒店方便行過去。
不過最後都冇起到身排隊，訓醒是但搵一間tabelog唔低分既都好好食。

我去築地買紫菜

多數9點幾去
求其揾間食算

叫我排幾粒鐘食壽司...

傻的嗎咪呢D

場外市場大把野好食，上次食鮨國個海膽飯，開十點，我當日八點幾九點到行下場外市場食少少野行到九點九左右去到排第三，差唔多開鋪條龍大概排左八九枱客，個海膽份量見住佢好似唔駛錢咁每碗都有成一板半，超鮮美。

有3.5分以上既都已經好得手。

其實場外市場果幾間鋪先好食...

唔值
又唔係特別好食
去得旅行我都唔會為左慳果少少排咁耐隊

果陣我特登住築地 五點到 條龍已經好長
結果十一點先入到去 佢7點鐘截龍

利申：壽司大

天黑排到天光

排隊時間：壽司大(3-4個鐘>大和壽司（1個鐘左右）
價錢：好似2間都係4,000yen 10件
質素：壽司大 (魚類係有驚喜的, 但Toro海膽一般)>大和壽司 (整體一般）
進食時間： 壽司大睇師父, 招呼坐近門口嘅師父好鬼馬, 識用其他語言去介紹. 大和壽司個師父會係咁出d壽司, 令你盡快食完, 盡快走, 可以行多一轉.
總結：其實排咁耐只係為體驗, 如果爲食物美味築地其他壽司店分別唔會太大

痴線，十幾年前食壽司大都排得冇咁恐怖，以前頂哂龍排兩個零鐘都入到去。

每可能我食得少見識少 但壽司大入面既每一件壽司都俾到我新既感覺

築地係我去東京最難忘既地方，果陣食大和真係好撚正 食完係畢生難忘，而且大和唔算排好耐，我7點幾去到排左半個鐘唔洗，但係隔離壽司大就真係好誇張，又真係無必要排咁耐

個人認為大和排得唔算耐，值得一試

利申：無食過其他唔洗排果啲 唔知質素如何

準備會去，間間都排哂隊?
淨係想食下野姐

築地唔搬了，新址地下水有毒

應該話係唔搬住。

旅行時間成本好寶貴
排4﹐5個鐘去食餐飯我覺得好撚on9

築地啲壽司鋪係舊魚新鮮同相對大份，但係食正宗江戶前壽司當然係去銀座

講真 築地原本只係俾魚市場工人做飯堂
後來先開始有遊客去食

你食工人飯堂 但係就要俾酒店級收費

前世未排過隊就學班台灣佬咁去入谷排齋藤個午餐
食咁上下嘅嘢平一半仲可以同人講話自己排得醒啲

咪玩啦，有幾酒店級收費呀？

係咪調轉左黎講

好貴 唔值

去過大和唔洗排 講緊朝早7點去到
但隔離壽司大就有條人龍仔

不過我地食完出返黎就兩邊都要排

我估嗰次係我地好彩唔洗排隊

第一次食隔離街間 鮨
好好食d toro同湯好正
第二次食大和
只能說好失望 名過於實 鮨好食好多

4000円 10舊 冇8000円都食唔飽啦下話

上次9點幾10點去 都係排左一個鐘到 可以接受
大和真係會趕你走 不過你見出面排咁多人 都廢事食咁耐
上次格離坐左幾個港女食極都唔走 師傅已經係咁催佢地問佢地仲要唔要壽司 佢地唔要但又繼續坐 之後仲要用廣東話細細聲講佢係咪催緊我地走 心諗屌真係影撚衰曬

唔撚洗啦,上星期我先去完，食完真係覺得唔太特別

反而你去場外市場掃街買上3樓食仲撚正，又平勁多

4月中仲有櫻花睇？

舊海膽壽司想點？

呢個價錢 其實都ok 但係唔值哂時間排隊
就算唔係日本 香港好多lunch set 食呢d
唔差得過佢 都係500-600 蚊
真係唔好哂時間排幾粒鐘

堅

識日文好好多 不過而家有d新師傅 都識英文
去東京 其實可以試下法日式既料理

壽司大黎

各位巴絲打有無好介紹 下個月頭去
（第一次去東京）

上次凌晨四點去到前面已經排左五六十人
果斷轉去大和

大和講真一般般

完全冇必要,上年7月9點幾去大把野食

無必要
壽司大真係排太耐
大和個零鐘我都接受到
否則是但揀一間

壽司大

依家排隊所需既時間已經冇左排既必要
東京大把好既壽司店
去旅行就好心唔好咁慳
唔係去黎把撚咩

打卡同IG係無價ga

5點落機
6點去到排大和
6:40入到去食
7:00走人

我覺得ok

事但食一間都好正

點解一定要排隊食

5點落機6點去到咁勁？

向呢度打卡會唔會比人背後笑鳩你？

兩間都食過 老實講壽司大好食d

但係大和排15分鐘 (我6點半到）

壽司大排4粒鐘（5點半到 ）

睇完各位巴絲既建議決定唔好咁on9

叫價都係他人有緣自己來，排隊就真係蒜鳩掃

係自己忠情市場想睇"湯"魚

屌

毒撚打卡無意思架

羽田機場去築地好快

其實係差唔多，上個禮拜去，4點半落機，5點拎完行李搭首發果班車去品川，搵埋locker放野都係6點半到築地。

如果唔洗拎行李得個背囊，直衝築地差唔多。

羽田 冇喼 坐飛機門口位兼小明咁快 出關搭的士 應該得

完美咁一個都唔中，況且3點先check in, 都諗諗咁早有咩做

係涉谷食美登利好過 又方便 性價比又高

5點咁晏? 前一晚十一二點就差唔多

4000 10粒

唔怪得之築地咁好生意
咁多水魚排幾個鐘隊去俾人劏
俾貴咗仲覺得好巴閉

一生人真係點都要食一次壽司大，食過就知就算排通宵都物有所值，我所有朋友食完都話下次會再排。

冇o急係真既, 但唔駛門口位同搭的士,
我都係搭東京モノレール去濱松町, 之後行到 大門站 搭都営大江戸線去 築地市場

5:00am落機

5:38am 到

5:44am 放locker

6:08am開始排隊

壽司大、排咗三個鐘、食得半個鐘。

除咗食質素、仲可以感受埋個氣氛 、但下次去就真係帶定櫈坐住等

巴打真係做得到就壽司大啦

唔係會比湯你？ 我上次果間有比湯

不啦，壽司大真係要排到十點
大和排30分鐘我覺得接受到
何況之後我要搭8:20架新幹線上青森

壽司大六點去， 八點入閘
我覺得都ok既， 鮑魚壽司好正

棄已放
旅行中意隨心啲 我現在位你聽會排到時都未必會
Btw係咪地鐵出口就有locker架啦？

去旅行都係求開心姐，開心咪得
我愛魚市場

唔係話築地唔好、
只係太多人跟風

築地我推呢間

2500円 料靚又大份夠飽
誠意滿分

壽司大劏旅客

收到

壽司大未食過
大和未岀名唔洗排嗰陣去過真係好好食
但食左4000 5000都唔夠飽

而家通常去有呑拿魚set嘅地方
好多都無人又平唔洗排

Exact7ly 其實排隊時間都係成本

但係過程都係享受之一，排到入去個種興奮特必開心架

你係M?